美國ABC報導中國新聞時 錯誤引用地圖沒有將海南島列入中國範圍內

有冇巴打可以幫手轉貼去微博

海南唔係越南嫁咩

越南都係中國領土黎

班大陸仔又發癲

台灣 澎湖都無
但金馬就好似有包括

又要道歉，又贏

鄉下獨立

琼獨

瓊 畀老鼠芬影響

仲有國名

Abc唔係澳洲架咩

自膠 認錯

Tinder有人搵你

廣東獨立！
海南獨立！

又撚狗

贏國人滿意未？

俄羅斯